有無手足唔怕玩機動遊戲但係驚坐摩天輪

屌我真係好撚驚坐摩天輪

點解

一條友坐驚比人笑?

Weak

豬蛇勿玩踼爆！

牙占！！
工作忙嗎！！！！！！！！！！！

很忙！！！

都沒時間上波台了！

豬蛇？！手足？

5g-.-

我自己一個玩都唔驚

法國摩天輪存在係多九魚

佢搖搖欲墜好恐怖

上天台睇得仲清楚-..-

淨係會坐摩天輪

垃圾先坐

垃圾先驚坐摩天倫

你字都未識打牙